有冇人女朋友成隻BB貓咁 咩都跟咩都學一餐

我講一句佢又跟一句
跟完我都算 係佢D FD面前又講(搞到佢個朋友圈子都係跟緊我講野)
學我講野都算 小動作又學
好野唔學壞野又學晒
連我D FD都求我叫我條女唔好再學我
話好亂啊 就黎分唔到你兩個
我同佢講野真係好似同鸚鵡講野咁
比佢激死

但次次諗住嬲佢話佢 佢個可愛樣....
真係鬧唔出口仲忍唔住攬實佢

之但係佢成日係街到拍我賓周 又渣我屎忽
已經試過渣返佢 佢係唔會驚
大家有冇幾招教路 令佢唔敢咁放肆 振夫鋼睇今獲

未試過有一種咁強烈既感覺 好想愛護好珍惜好 自己唔食都要佢食得飽咁想錫一個人
同佢既愛情好似 互相搵繩勒住大家咁 果種愛係大到強烈到抖唔到氣 但又好享受 明明已經抖唔到氣都完全唔想鬆開手

我成隻手好似已經慣左有佢既觸感 個嘴 身體 都慣左有佢既體溫
種感覺好似好耐以前已經係到咁 係不嬲都有 好似理所當然存在咁

我本來係好憎同我唔鍾意既人打交道 但係你既出現 係可以改變到我好多以為係理所當然既野
可以解晒我以為冇可能解得開既結

你成日都話驚傷害我
但其實我已經賺左 亦都知足 你出現係上天比我最大既恩賜
傳說世間每個人 也會有一位天使護蔭
縱使渺小彷如微塵 仍可棲身當愛人呼吸 係真 我已經遇到

人本來就會對上班,或者重覆性既野好厭倦
但係同你過既每一日即使每日都做同一樣既野 冇晒所有時間都好有意義
係真係一D都唔會厭 依D日子過到死果日都冇所謂
或者因為耳濡目染既關係 我一直以為要好名成利就 有好多朋友 好見得世面先叫做快樂開心
無悔 ， 但係原來你係到 陪我一齊生活 見到你係我隔離 係我面前刷牙 食早餐依D咁簡單既野
我已經好滿足 好唔想改變現況 好想一直都係咁
唔想食冇你既四季 冇你既五星級米芝蓮
同你日日食譚仔 兩個人捱一杯凍檸茶果種幸福係用錢買唔到

亦都因為依個世界有太多野改變唔到
我同你本身兩個都好憤世疾俗亦都好厭世
或者我同你兩個人既力量可能真係改變D咩都唔頂
好期待 好盼待有我地兩個既未來會係點

你既過去我冇辦法參與亦都唔會介意 你既將來我希望每刻每分每秒都有我為你分擔所有悲怒哀樂。 未來既日子我只係好想寵你 寵到你上天花板 寵到你生活不能自理

「我拿妳一只手鐲，就還妳一條性命。」
我已經教左你槍既用法 只要你開槍 我就會死
我冇所謂
一生人明明咁短暫 冇意義 唔知為乜而努力既時間真係太多
所以即使你既背叛會令我死 都真係冇所謂
我已經對得住自己 叫做為愛而好身轟烈咁生存過

過多一兩年你望返呢個post 你走嗰陣你點樣你自己細個嗰陣時咁撚on9

幾歲？

係
我射完佢又要射返次

係開心既

分手睇返就大大力鞭自己屍

年輕真好

唔分手睇番就好SWEET

多謝你 我唔想錯過或者因為唔敢而唔ALL IN去放棄
無論世界再亂再差都唔會改變到我對愛既睇法同價值觀
我要貫徹自己一直既信念

「喜歡是乍見之歡，愛是久處不厭。」

我估22歲以下

樓豬文筆好好
字裏行間都感受到你既愛
做你女朋友一定好幸福

我飛住黎睇睇到啲細字睇到一半都頂唔順
你自己收埋好啦使唔使上連登講

得啦屌你老母臭閪自己收返埋啦

原來我細過係咁on9
人不on9枉少年

好肉麻

..你個個POST TOPIC都係屌你老母臭閪
你好慘..你係咪唔講屌你老母臭閪生存唔到
試下睇獸醫不如 見你好似唔可以同正常人類溝通咁

呢啲嘢留返喺私底下講啦

見到#2 即刻笑出聲
Btw正皮

拍拖仲敢all in嘅人 祝福你地

你帶你條女睇獸醫好過啦成隻傻閪貓咁

sorry各位大佬以上係尷尬囉100/100集 已經全部播映完畢
下次我會盡量隱悔D 嘗試用父親角度描寫同抒情

你親口同佢講應該sweet到爆 但係連登開post就

就算樓豬之後分左手又點 起碼依一刻有一個肯令佢Allin既女仔呀

tg:cwbmgun

未來既日子我只係好想寵你 寵到你上天花板 寵到你生活不能自理

啲賤男最中意講完呢啲就出軌

非常之欣賞樓主你既用心。

但求你別這麼痴線地愛她，
否則你給不了她想要的東西。

...懷疑係突登咁講呃我入去睇你寫既故...
沒有比較沒有傷害

我睇緊xanga?

文筆好好

係差..不過雞蟲或者USB出返去奶閪把啦
污染晒我個POST

中point

唔止文筆差 仲on撚鳩

呢啲女要大大力屌到佢知自己嘅霸氣

都真

突然係到諗 樓豬女朋友睇到個post 一定好尷尬
（可能樓豬轉個頭又死死氣氣扮死狗迎合佢女朋友）

分手再睇返

依樣係我最擔心亦係我最唔敢面對既野
或者依刻我剩返可以比到既真係只得唔會離棄同一直陪伴住既心 雖然唔值錢
我會努力到我配得起比到更多野佢

好正喎

樓主，唔好講咁多，淨係答我你地一齊咗幾耐

真
利申 聽完最後頂帽笠到落腳趾

已經唔會有依個可能 因為我直到岩岩先發現原來會生活不能自理果個係我自己好尷尬
祝我今日尷尬

米芝蓮最高係3星 唔係5星

笑死完全冇人比屎樓豬篇文

等佢下次作文可以作得貼地啲真實啲嘛

粉紅色果段多左喇
直接同你女朋友講就得
放上黎就造作左啲

我估三個月左右

15碎？

之但係佢成日係街到拍我賓周又渣我屎忽
已經試過渣返佢 佢係唔會驚

This

拍拖一個禮拜就慶祝紀念拍左一個禮拜o個 d

唔好理班友，珍惜眼前人，睇好你

拍左幾耐拖幾多歲呢啲完全唔敢答

太遲了 回過神 已經發現自己越黎越愛
我諗我會越黎越癡線 但我好享受依家個狀態 係擔心真係佢要既野我比唔到
但我必須要對自己既愛同感覺誠實 我是愛她的 不容置疑 我唔會作半點退讓
這生渾渾噩噩遊戲人間 終於有讓我認真 𣎴想用半句謊話騙她的人

樓主是咪半夜訓唔着 忽然想講肉麻野但女朋友又訓咗

多謝你諗到一個冇咁尷尬又幫我解到圍既方法 可唔可以payme比返錢向你道謝

咁即係幾歲同拍左幾耐姐
過左成兩個星期都唔答

no！no！
不是這樣，如果你真的愛她，你想給她最好的，
你應該要知道，女人不是想要一個男人的全世界是繞住她自己轉

一但你這樣做了，她慢慢會開始很失望的。
所以你的相處，你用的力度，你的討好，你的給予，一切都要在一個平衡上面。

佢學野方面跟你跟得咁貼, 好快你會俾佢追過

之後佢會食住你

屌 過來人?

推呢個
唔好以為縱個女仔圍住佢轉就係最好

呢句聽到真係骨痺到打冷震
想問女朋友睇到呢d係唔係會好開心或感動
定純粹當事人打完會自high

mk文

呢句女仔聽落會覺得幾恐怖下

好似瀨左屎要樓主抹返咁

對

分手睇返都sweet 架
曾經有一個自己咁愛嘅人 無論分手幾耐都一樣會咁愛佢
除非提出分手嘅人係佢 咁就好諷刺
講過嘅承諾幾sweet都變曬大話

笑到抖唔到氣CLS

btw 想問下樓主同女朋友拍左幾耐?
同埋而家幾歲

係唔係人大左，就好難再講到d咁既說話

好羡慕
自己有果種愛到想窒息嘅感覺
如果對方冇or怕左自己
會覺得自己好卑微
好驚佢會推開我

屌你老母以為上撚左5p

喂呀

佢唔會答架